同樣係俾第二個男人咀 點解拍戲係為藝術犧牲 援交就係雞係公廁？公平咩？

有時睇電視/電影，睇住啲演員同第二個又攬又錫又俾人摸，佢地嘅另一半竟然會接受到，有啲仲話唔洗另一半批准...
但如果有個女仔去援交，佢肯定會俾人話貪慕虛榮，為錢出賣人格。
其實拍戲同援交都係賺錢，都係俾第二個又攬又錫姐，做乜要講到拍戲咁偉大，而踩到援交咁一文不值，公平咩？

其實關你咩事？

覺得有啲奇怪姐

目的問題, 拍戲, 為既係拍戲, 唔係提供性服務,

所以拍戲和援交有高低之分

但其實兩者目的都係為咗搵錢，只係名義上唔同(一個名為拍戲，一個名為援交)。

kiss = 比人屌

唔好將做雞美化得唔得呀？
佢地賣閪架咋！有春演技咩

冇分別就唔會幾百萬請個女演員拍50道陰影啦。
援交？比盡你幾千蚊咋！仲妄想同人比。

藝術既嘢，真係去睇AV算啦。
情慾9歌你都係飛去睇口交果部份J完就算，其他內容唔理

所以我欣賞梁朝偉 咪以為人地淨係食女拍色戒
人地都拍過春光乍洩 哥哥都係咁話

我當佢唔係雙性戀 佢就係專業演員
果班咩拍情欲片既 一講到同豬扒 或者同性對戲實話接受唔到

見冇人講我嘗試認真答啦
因為有d援交會xxoo埋
而且兩者消費者既目的唔同 (觀眾vs毒撚)
利申 我都係毒撚